---
title: "PlasmApple"
date: "2020-05-11 09:22:00"
description: "Este es un proyecto libre sin fines de Lucro, esta dedicado  para aquellos que les gusta GNU/linux y lo que es el entorno Mac"
type: "estilo"
tags: ["plasmapple","gtk","kde","mac","ios","plasma","apple"]
category: ["Estilo"]
img: "https://i.ytimg.com/vi/JX3bh0XgTSE/maxresdefault.jpg"
authors: ["PatoJAD"]
---

Este es un proyecto libre sin fines de Lucro, esta dedicado  para aquellos que les gusta GNU/linux y lo que es el entorno Mac, ya que como muchos sabemos en Youtube la mayoría de vídeos que hay para personalizar están en ingles, y yo para innovar lo único que necesitaran es descargar el archivo y otras cosas sin necesidad de configurar.


{{< youtube code="JX3bh0XgTSE" >}}


Quiero mencionar también que el bajo de calidad no se pudo arreglar por más que lo intente mi PC no logra resistir las animaciones y este tipo de calidad, aún así por buscar traerles el mejor contenido me di la tarea de hacerlo de  esta manera, cualquier cosa respecto a lo que es la calidad así como tips para evitar el "lag" en los vídeos con gusto la miraré.




## Cosas nuevas...



* Implementación de la tipografía San Francisco para Linux
* Bajo el consumo (siempre y cuando desactiven los programas que se ejecutan cuando prendes el PC entre ejemplos para mencionar Spotify, Discord y Steam)
* Una pequeña separacion tanto arriba como abajo con los iconos que se encuentran en el panel superior
* Se eliminaron muchas Apps que habían por defecto en el Dock de Abajo para aprovechar el espacio para que ustedes después puedan agregar sus lanzadores (Navegadores, programas como Steam, juegos, y otras cosas) ademas que en diferentes resoluciones se ve algo grande, así que es para no ocupar mucho espacio y se ve ha feo.
* Se mostró las animaciones que serán opcionales si gustas activar




## Mi Opinion



Existen muchos usuarios que aman el estilo del desktop de MacOS X (Seamos realista por mas que en linux existan miles de cosas mejores iOS tiene un entorno hermoso y a algunos les puede gustar y a otros no, en mi caso no...) Y este usario nos trae a nosotros la posibilidad de poner nuestro desktop como el sistema de la manzana.

Muchos usuarios critican que imiten entornos de otros sistemas (MacOS o Win) Sin embargo es importante tener posibilidades...



Contanos tu experiencia en nuestro grupo y apoyanos en nuestras redes sociales.
